美國眾議院通過香港人民自由與選擇法案

美國國會眾議院在無異議的情況下，以口頭表決方式通過「香港人民自由與選擇法案」，法案將送到參議院表決，如果同樣獲通過，就會送交白宮。

根據法案內容，美國政府會為已經持有簽證並身處美國，但返回香港後可能面臨政治迫害的港人，提供臨時保護身份，亦會加快處理為逃離政治迫害的港人，赴美難民申請程序。法案又訂明，美國應鼓勵盟友和合作夥伴，為逃離迫害的港人提供類似庇護。

由於現屆國會會期將於明年1月初屆滿，屆時未獲總統簽署生效的法案，都會被視為作廢，法案能否成法，仍然是未知之數。

終於可以去美國

USAUSAUSAUSA

好怕趕唔切

美國國會眾議院在無異議的情況下通過。参議院共和黨為多，一定過到

但都唔係話去就去
應該都唔少審查

外交部起身未？

警甴： 今朝拉多幾個區議員交數

但係參議院會期就嚟結束

呢D要留返比真正有需要手足啦

每次都係美國制裁發生

講到有quota咁你去咗有需要嘅手足就去唔到咩

真係又拉泛民

下一步.......鎖國
以國安法禁止香港人去移民

Push

下屆Senate都係GOP

Come on baby America

但係仲有兩個GA
民主黨一定出術